反惡法後又肺炎

我個心好累

加油巴打
五大訴求 缺一不可

完左肺炎可能仲衰，衰足幾年

有啲精神病

係精神嘅!